(防五毛)凌晨既時候大家做多一步

凌晨既時候大家做多一步
先對懷疑既留言起底 因為大部份係三毛黎
再考慮回唔回POST

深宵時分係特別多三毛
開分化post, 推舊post
甚至乎想嚇啲人唔敢出721

大家唔好中計

721 港島見 ! !

啱呀，一起身啲post都on99咁

721 港島見 !

push